今晚想整青咖喱牛

另一樣整乜好？要健康少肉
行緊去街市買餸了
夜晚拎啲俾某人食

今次唔健康了

咖哩雜菜瑪莎拉瑪莎拉

我食另一樣，青咖喱係整俾屋企人&男友食

又咖喱

一煲兩味吖

細妹有冇份

唔好啦我要健康少汁少肉呀

有

食乜好

咁烚西洋菜吖

咁炒西蘭花

擒你有gif了

想食

今晚上嚟食OK

我未來奶奶同老爺都話上去一齊食...
奶奶唔食有汁嘢同辣嘢...
只可以就咁炒牛肉啦

同埋買完牛肉之後發現自己冇錢買菜
返到屋企發現老母已經買咗油麥菜
冇得揀
此po已完

睇#20

我都好想食西蘭花

咩呀

我係阿布泰買左包青咖喱醬但未整
未去買配料想食泰國茄子仔

做人新抱甚艱難

我已經好耐冇食過青咖喱啦
好想加勁多茄仔落去呀